留意到整個運動將焦點放在對警方的仇恨之上

係時候反思了

對準共產黨

(罷工活動) 金融抗爭！今日同我一齊去撳錢！林鄭依然企硬，請響應金融抗爭。

係呀，克警最好全部冚家剷

我想大家反思一下,整理一下思維

你係差人？

少少意見 唔啱請以論點以文會友

1. 唔好屌人 除非人屌得你好甘
喺街度有好多人望住 而香港人, like it or not,係和理非。要講道理 唔好講粗口 唔好一點就著曬。當然 人地打你 梗係要還手
見到警察唔好即屌 會影響觀感 用仇恨既眼神bear住即可

2. 集中五大訴求 尤其是警暴同獨立調查委員會
係呀 叫時代革命好熱血 但係 會好容易被spin去港獨 而香港人係 未.預.備.好，會被人帶風向。 而警暴同獨立調查委員會係社會majority既訴求 人地只係會blame政府唔回應 所以 請唔好比政府轉移視線 ok?

3. be water
唔好為做而做 要睇戰略意義 e.g. 圍分區警局做咩？！
同埋 比人圍 就走啦 要好似琴晚咁 不被捕

4. 唔好留喺同溫層
係呀同溫層好舒服 個個屌警察 但係其他人呢？！民意好重要 我地係抗爭者 唔係暴徒

不是

有冇cap圖？

連登六月份的熱門post對大部份係對準林奠以及班保皇

因為佢而家用差佬幫自己擋
差佬=港共

請大家注意目標轉移

我理解,但係幅圖應該如下

中共>港共>保皇>打手（警察）

你而家就在食物鏈最低層打泥漿摔角